======================================================================
MATH AGENT RESPONSES
Model: google/flan-t5-base
Date: 2025-12-24 17:22:53
======================================================================

======================================================================
RESPONSE #1 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 25% of 840
----------------------------------------------------------------------
Answer: 840 / 25 = 840 / 100 = 840.
======================================================================
Execution time: 20.355s


======================================================================
RESPONSE #2 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 15 times 23 plus 45
----------------------------------------------------------------------
Answer: -23
======================================================================
Execution time: 8.663s


======================================================================
RESPONSE #3 (easy)
======================================================================
Prompt: Find the average of 10, 20, 30, and 40
----------------------------------------------------------------------
Answer: 10
======================================================================
Execution time: 1.484s


======================================================================
RESPONSE #4 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate the area of a circle with radius 7
----------------------------------------------------------------------
Answer: .5
======================================================================
Execution time: 1.396s


======================================================================
RESPONSE #5 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 2 to the power of 8
----------------------------------------------------------------------
Answer: tenth
======================================================================
Execution time: 0.922s


======================================================================
RESPONSE #6 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate the factorial of 5
----------------------------------------------------------------------
Answer: 5
======================================================================
Execution time: 0.694s


======================================================================
RESPONSE #7 (easy)
======================================================================
Prompt: Find the square root of 144
----------------------------------------------------------------------
Answer: 84
======================================================================
Execution time: 0.738s


======================================================================
RESPONSE #8 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 100 divided by 4
----------------------------------------------------------------------
Answer: 4
======================================================================
Execution time: 0.940s


======================================================================
RESPONSE #9 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 50% of 200
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.720s


======================================================================
RESPONSE #10 (easy)
======================================================================
Prompt: What is the cube of 4
----------------------------------------------------------------------
Answer: ten
======================================================================
Execution time: 0.751s


======================================================================
RESPONSE #11 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 3.14 times 5 squared
----------------------------------------------------------------------
Answer: .14
======================================================================
Execution time: 1.029s


======================================================================
RESPONSE #12 (easy)
======================================================================
Prompt: Find the remainder when 17 is divided by 5
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.889s


======================================================================
RESPONSE #13 (easy)
======================================================================
Prompt: What is the absolute value of -25
----------------------------------------------------------------------
Answer: -5
======================================================================
Execution time: 0.750s


======================================================================
RESPONSE #14 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 7 factorial
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.629s


======================================================================
RESPONSE #15 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 12 squared
----------------------------------------------------------------------
Answer: ten squares
======================================================================
Execution time: 0.800s


======================================================================
RESPONSE #16 (easy)
======================================================================
Prompt: Find 20% of 500
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.839s


======================================================================
RESPONSE #17 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 8 divided by 2 times 4
----------------------------------------------------------------------
Answer: 8 / 2 = 2 / 4
======================================================================
Execution time: 1.193s


======================================================================
RESPONSE #18 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 99 plus 1
----------------------------------------------------------------------
Answer: a number
======================================================================
Execution time: 0.717s


======================================================================
RESPONSE #19 (easy)
======================================================================
Prompt: Find the sum of 1 through 10
----------------------------------------------------------------------
Answer: 1
======================================================================
Execution time: 0.719s


======================================================================
RESPONSE #20 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 16 to the power of 0.5
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0.5
======================================================================
Execution time: 1.076s


======================================================================
RESPONSE #21 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 45 minus 23
----------------------------------------------------------------------
Answer: -23
======================================================================
Execution time: 0.939s


======================================================================
RESPONSE #22 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 6 times 7
----------------------------------------------------------------------
Answer: 7
======================================================================
Execution time: 0.638s


======================================================================
RESPONSE #23 (easy)
======================================================================
Prompt: Find half of 86
----------------------------------------------------------------------
Answer: 68
======================================================================
Execution time: 0.610s


======================================================================
RESPONSE #24 (easy)
======================================================================
Prompt: What is 1000 divided by 25
----------------------------------------------------------------------
Answer: 25
======================================================================
Execution time: 0.648s


======================================================================
RESPONSE #25 (easy)
======================================================================
Prompt: Calculate 9 squared
----------------------------------------------------------------------
Answer: 9 squared
======================================================================
Execution time: 0.736s


======================================================================
RESPONSE #26 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the variance of the numbers 2, 4, 6, 8, 10
----------------------------------------------------------------------
Answer: 4
======================================================================
Execution time: 0.885s


======================================================================
RESPONSE #27 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the standard deviation of 5, 10, 15, 20, 25
----------------------------------------------------------------------
Answer: 10
======================================================================
Execution time: 0.817s


======================================================================
RESPONSE #28 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the median of 3, 7, 2, 9, 5, 1, 8
----------------------------------------------------------------------
Answer: 1
======================================================================
Execution time: 0.933s


======================================================================
RESPONSE #29 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the mode of 2, 3, 3, 4, 4, 4, 5
----------------------------------------------------------------------
Answer: 4
======================================================================
Execution time: 0.853s


======================================================================
RESPONSE #30 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the range of 12, 45, 23, 67, 34
----------------------------------------------------------------------
Answer: 58
======================================================================
Execution time: 1.045s


======================================================================
RESPONSE #31 (medium)
======================================================================
Prompt: What is the greatest common divisor of 48 and 18
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 1.393s


======================================================================
RESPONSE #32 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the least common multiple of 12 and 15
----------------------------------------------------------------------
Answer: 12
======================================================================
Execution time: 0.793s


======================================================================
RESPONSE #33 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the slope between points (2,3) and (5,9)
----------------------------------------------------------------------
Answer: (2.5)
======================================================================
Execution time: 1.063s


======================================================================
RESPONSE #34 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the distance between points (0,0) and (3,4)
----------------------------------------------------------------------
Answer: (0.5)
======================================================================
Execution time: 1.132s


======================================================================
RESPONSE #35 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the midpoint between (2,5) and (8,13)
----------------------------------------------------------------------
Answer: (2,5)
======================================================================
Execution time: 1.142s


======================================================================
RESPONSE #36 (medium)
======================================================================
Prompt: What is 5 factorial divided by 3 factorial
----------------------------------------------------------------------
Answer: ten
======================================================================
Execution time: 0.985s


======================================================================
RESPONSE #37 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the sum of squares from 1 to 5
----------------------------------------------------------------------
Answer: 1
======================================================================
Execution time: 0.801s


======================================================================
RESPONSE #38 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the geometric mean of 4 and 9
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.802s


======================================================================
RESPONSE #39 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate compound interest: principal 1000, rate 5%, time 2 years
----------------------------------------------------------------------
Answer: 5% = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal = 5% of principal =
======================================================================
Execution time: 18.869s


======================================================================
RESPONSE #40 (medium)
======================================================================
Prompt: What is the perimeter of a rectangle with length 12 and width 8
----------------------------------------------------------------------
Answer: 76
======================================================================
Execution time: 9.120s


======================================================================
RESPONSE #41 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the volume of a cube with side length 5
----------------------------------------------------------------------
Answer: .5
======================================================================
Execution time: 1.924s


======================================================================
RESPONSE #42 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the surface area of a sphere with radius 3
----------------------------------------------------------------------
Answer: .8
======================================================================
Execution time: 1.457s


======================================================================
RESPONSE #43 (medium)
======================================================================
Prompt: What is sin(30 degrees) in decimal form
----------------------------------------------------------------------
Answer: tenth degree
======================================================================
Execution time: 1.154s


======================================================================
RESPONSE #44 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the hypotenuse of a right triangle with sides 3 and 4
----------------------------------------------------------------------
Answer: 2
======================================================================
Execution time: 1.061s


======================================================================
RESPONSE #45 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the discriminant of equation x^2 + 5x + 6 = 0
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 1.538s


======================================================================
RESPONSE #46 (medium)
======================================================================
Prompt: What is the sum of the arithmetic sequence 2, 5, 8, 11, 14
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 1.379s


======================================================================
RESPONSE #47 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the 10th term in the sequence 3, 6, 12, 24
----------------------------------------------------------------------
Answer: 12
======================================================================
Execution time: 0.901s


======================================================================
RESPONSE #48 (medium)
======================================================================
Prompt: Calculate the probability of rolling a sum of 7 with two dice
----------------------------------------------------------------------
Answer: 1 / 3
======================================================================
Execution time: 1.187s


======================================================================
RESPONSE #49 (medium)
======================================================================
Prompt: What is 15 choose 3 (combinations)
----------------------------------------------------------------------
Answer: 0
======================================================================
Execution time: 0.868s


======================================================================
RESPONSE #50 (medium)
======================================================================
Prompt: Find the permutations of 5 items taken 2 at a time
----------------------------------------------------------------------
Answer: 1 - 2 = 2
======================================================================
Execution time: 1.362s

